## Instalações
- Java JDK 8
- Maven 3.5.0 ou superior

### Para executar o projeto

Na raiz do projeto, executar:

`mvn clean spring-boot:run`

Após o carregamento do projeto, acessar o link:

http://localhost:8080/producers/prizes-interval

### Para executar os testes **

Na raiz do projeto, executar:

`mvn test`